推到完場 E-kids 3XL演唱會

ViuTV 99台
有無人睇

pish

真係有人開

睇緊
佢地摺埋唔係無原因

唱緊乜
lur過就算

依首新歌？
又係阿占填

新歌

Viutv 個預告連開始戀愛都走音

佢地真係唔簡單

有人不斷唱錯歌詞

佢rap 乜鳩呀

左右右右左移動

本身仲諗聽完呢首就唔睇

睇到依個post就去開電視，覺得佢地d mk歌幾正

真係有人買飛入去

仲要係一日賣哂

屌 呢啲歌都唱唔好究竟點解可以開到演唱會

仲要入錯哂

報個到先

影到我

錄緊
完左up上youtube

呢D係集體回憶

左右左右左移動

開始戀愛係encore,tommy一路唱一路喊所以咁樣

見到tommy個頭諗起上星期阿水個頭
點解可以差咁遠

又真係可以入錯哂嫁喎

E-kids唱到變E-lderly

Ekids 跳舞又幾過癮喎

佢真係唔識嫁喎

唱人地D歌好過自己D歌

年尾佢地又會開

tommy睇唔睇到路d頭髮姐哂塊面

一定睇

斷氣咁喇喎
點唱2個鐘

上星期你明明約 左我地

一樣樣

2002年

我已經好想放棄喇

Tommy做老豆會點過

唱上星期差勁遠

好明顯tommy抄佢架啦

其實小強唔出聲應該好啲

點頂落去，可唔可以放棄

Tommy條褲摺到小腿一半

呢首下學期

Alan幾靚仔！

其實，唱得幾好

點解？因為保持到水準，一樣好垃圾。

點會有人俾錢去睇

型咗好多，唱功好過以前

回憶返哂黎
因為我記憶中佢地已經係咁

Tommy條紫菜眉想點 好心染埋條眉啦

再見4.1

再見4.1
方皓玟填詞

真係得twins可以同佢鬥

回憶返哂黎

有冇請嘉賓？

佢講過染完幾日就會打回原形，所以一早放棄

幾點開始播架？

無呀

睇 氣氛 回憶姐

彈琴係咪藝深

12

係呀

咁快甩色？

我直頭要求飛先買到兩張480

其實 再見4.1 首歌講咩？

仲有個成員係邊個？

又點估到咁多人買

可以頂到幾點熄電視

$480 係最貴？

呢隻歌好似無出到碟

頂到開始戀愛啦

起碼初哥

真係回憶 首首都聽過咁滯

Nick lam
當時取代咗tim嘅位置，但之後無幾耐ekids就收咗皮。

3個人黎講
Tommy 既唱功相對弱啲啵

係
我坐裕美後幾行

d歌成日咁多英文rap
有冇體諒佢地會考0分

初中回憶⋯

初哥係encore第二首歌，即係開始戀愛之後，即係最後一首

唔係0分，係無參與過呢個遊戲

1分呀，tommy拎架，其他兩個好似無考

TOMMY有1分架

乜撚野歌黎..

笑左

五星戰隊啲朋友？

呢幾年其餘個兩位究竟撈緊咩

頂唔順屌..

教跳舞
唱歌
有開過音樂會

2004年將英文名Tim改為Kasa並離開E-kids，次年以創作歌手身分再進入樂壇，推出單曲《赤壁之戰》及《穿心箭》[2]，但到2006年仍未能出版唱片。

Wiki

再見4.1
下學期
開始戀愛

佢主力係作曲嘅
同埋日久失修體力大不如前的確係事實

街霸司令

Solo dance

完未。。。
d舞唔多掂

笑撚咗

有無踩唔死我聽

依兩首做乜野

唔好咁啦，佢為咗呢part落咗心機，又喊過

有呀，mix埋佢自己首一世朋友，就快出架喇

做乜撚野

想聽錯愛

eyes nose lips

韓文個段想點

扮mj

有呀
全場靜哂聽佢唱，有啲眼濕濕

聽到即刻想mute 一陣

其實幾好丫

女dancer好索

做咩戴左米奇對手襪

我都覺，好鍾意佢地

跳得唔錯呀

男dancer好撚肥

跳舞》唱歌

啲畫面有啲out focus..

謝金燕

同真pk啲大隻佬差唔多

真係估唔到咁多年之後最有星味係阿倫，
唱歌同跳舞都進步咗好多。

會發光

oh I dattrue ohhhh

agger

正呀

發光千手觀音

咁 快就一個鐘

正

想聽舊歌咋

好想聽踩唔死我

而家唱啦

黎啦

屌 原來填詞係陸永

作詞：陸永@農夫

有錢請咁 多dancer？

仆街 呢首咁新

比農夫唱會點？

d 舞

塊面點解要著絲襪

我到底睇緊啲乜？

依part做乜撚野

幾時唱返02，03年d歌
太新唔撚識

fing頭笑到仆街

metal又唔夠metal,rap又唔夠rap

Fing頭個野笑到仆街

個音樂底做乜撚

見住一堆頭係度fing都幾壯觀

好撚垃圾 邊到黎本開concert

老老豆豆我真係覺得幾正喎

D假髮唔撚甩既

唱到好似屋村公園班mk鳩叫咁

GD首CRAYON黎

348年代

救命

成班好似high大左咁係咁fing

e kids 唱歌難聽

twins 唱歌又係咁難聽

twins 紅咁撚多 係有原因

我寧願開始戀愛 初哥 青春火花 loop到完場

唔知道

但聽落好唔撚掂喎

終於有首正常

個 到嗎 係做乜9

嗎～ ～

屌你 終於識呢首

做愛的玩具

終於完

一聽到笑左出聲

依首幾好聽

噴飯

其實好合理
我頭先都係度諗邊有咁多歌唱
一定要唱D其他歌

都唔係原本首踩唔死我，好失望

又有dancer

米奇

係 d詞改左 background 係Crayon
Get your crayon

睇女算啦

點解成日入錯
明明係自己D歌

林敏聰填

無隻字聽得明喎

笑到仆街屌

一路要睇字幕

Tommy 都算成隊入面最樣衰

e首咩事

最鍾意佢

扯起我潛能係咩歌詞

Woowoowoowoo...無心睡眠

跳撚到群魔亂舞咁

自抽用

終於唱撚完

首歌好似ft左曾志偉咁

頭先rap個段係咪阿占?

係

班 dancer 會唔會係 alan 同埋 Tim 啲學生嚟

首新歌咩料

快到

林敏聰填詞

隻髮夾咩事

VVVVVVV

應該請埋EO2黎唱番首魅力移動

周杰倫個琴

呢首應該cd version 會幾好聽

呢首係改編？！

屌 一路聽一路尷尬
究竟啲人係現場點聽

高音

阿 si呢

啲假音咩事

講真現場好感動喎

講分手但播呀媽既相。。
唔match wor

分手歌
但又懷念媽咪

情歌 點解要播老母既相？

錯愛？
Tommy作曲架

擁～有～～～～～～

擔憂/ 擁有/

長輩圖

屌你！個icon 好撚match

屌

阿媽教佢學琴

懷念媽媽

冇啦啦又有一節 sell 溫情 做乜鳩

無事就唔會係ekids

有啲似

有聲

乜98年入行

會唔會眼球老爹係啲頭髮到走出黎架

呢首至啱

有錢去外國讀書

點解d 飛會賣得出

隔住個電視都唔知個演唱會做乜春

我都想知

比啲掌聲我媽咪

E-men

應該問點解會搞得成

原來係有錢仔

你宜家都有仔啦

因為係tommy作比周筆暢的
佢之後自己唱返廣東話版

開始戀愛左未

06年係衰咩？

但係澳門又借錢

會考0分

喊果下

扮喊唔洗唱

誇 d 掛師傅

你知唔知啲飛幾難撲

Encore先有

定入錯扮喊 無咁柒

講真，如果呢首歌係咁重要，我希望你真係練多幾次

真係唔知

粉紅色衫個個好似唱得最好

聽得佢地都係聽回憶架啫
都預左唔會太好架啦

係，真係要求先買到架

既然係咁

加埋不足5分

著到old skool hip hop咁係咩事

tim唱得又ok wo

得粉紅衫唱得最好 岩岩扮喊真係好撚誇張

演唱會果日成個fb都係ekids
勁過同日Big Bang

賭輸晒畀人由澳門夾到返屋企拎錢還

笑撚到今晚訓唔著

佢都無唱

多謝

之後就衰賣飛尾？

果d分係全部都係Tommy仔拎既

網上睇慢好多
成日估你地講緊乜

其實低分冇咩野 但講到權威咁教人 就諗親都想笑

alan 另一個係邊個
死la 記錯咩

咁佢地之前有好幾年因為啲誤會無聯絡一排，
係前年年尾先聯絡返化解返啲誤會，
唱友共情一時感觸好正常嘅

我用手機睇都唔係差太多

一單柒過一單

真係好想聽原版踩唔死我live

林夕填詞

你地睇到幾開心wor🤣

轉轉轉轉321

Tommy 對拖鞋

舞都跳錯 個紅頭真係 仲衰過tommy

陣間仲有哈母太狼

Tim係喊個個wor
有唱個個係alan

會唔會有倉鼠俱樂部

臭小鴨

會唔會有倉鼠俱樂部？

個台太細仲要咁撚多人

睇到毛管凍

唱錯埋詞

有呀

起晒雞皮

又喊

200既...

努力

仲要甩左嘴
我覺得最用心係Tommy

Tim個雙下爬

係咩

Alan個鼻打左botox
直到好假

青春火花

咁已經叫最用心

但見到有d觀眾好悶咁既，尤其男人

用眼睇演唱會啦
拍片把撚咩

Alan幾識講嘢

應該係俾條女捉去，仲要自己出錢買埋飛

算係咁啦 你估佢真係夠料開concert咩

唔講笑，再見4.1同下學期而家聽返都好好聽

自拍

好似全部都差唔多三十歲上

但我記得前幾年 屌鳩tommy
另外兩個自己開show

佢叫人唔好好似佢咁

啲男人都9衝去影相係咩一回事

第一次咁多fans圍

E-kids family 再找方～～向

呢個post d人都差唔多
應該廿尾三十

其實tommy同佢老婆係靠咩維生

E-kids最活躍係12-14年前
當年15歲, 而家都差不多30

好正

以前都算hit過下唔少 fans

19咋

唱完?
好似未唱開始戀愛既

以前仲勁呀

每次諗起佢地經理人話 佢地係抄 Arashi 就忍唔住笑

d歌真係唔差 係Tommy 廢9

Encore

我二十

係呀，就係呢樣野佢地係無聯絡好耐架

都幾多人睇

btw 幾正

其實算係咁啦 幾年無上台

Tim 首 Solo 勁有心機 後面d動畫夾哂隻舞

應該係啲fd推薦聽私人時段/開始戀愛 然後先追依三隻嘢

咁多人睇
我都有一路睇波一路睇

我都二十

細個家姐成日播先識
依家都係二十

睇多十五分鐘就訓得

等近初哥

我第一首都係聽開始戀愛

見到舊時荃灣廣場 好懷念呀

原來係Fiona fung 作

我27

睇就係為左聽開始戀愛

集體入錯

佢去左邊

對情侶一樣樣

開始戀愛

仲響SONY
上年JASON個MV全公司歌手出動仲見有佢

Tommy...

高質

留意到 tommy 成鳩日唔唱 , 遞咪出去 , 揮手

集體炒車

走音來了

唱完開始變愛可以熄電視

一係走音

最尾果句

想一生霸住你

Tim成日都有咁大紥花既

東方昇同DICKSON

Viu tv

Tim仲好意思話Tommy唱錯

A gent 屎

比較想知佢地演唱會完會撈咩

初哥原來係老爺占填詞

有冇人識跳《初哥》？

又話又倉鼠俱樂部

係 佢都佢左好多首

佢地係咪仲係電台做緊

無播到

佢地聽日係D2 Place有show

有冇人數過佢地 一共落咗幾多次台

其實都算係咁 當係一個兒時既回憶

啊讓有份跳

畀咗幾多次掌聲

第一次見無實q拉住入觀眾群中既歌手

Youtube有片

後面d歌正常d

定係佢哋唔知有實q呢樣嘢？

熄電視

無人care

準備12月嘅演唱會

減 10 個月肥

Tim一邊跳後面有個觀眾扶住怕佢責落黎

一播完FB就出POST

好想tommy減肥成功變返以前咁

又黎？

咦係咪首歌嗰版權係TVB，所以無播？

3個都係啦，你唔覺tommy個樣變得最多？

其實唔是怕佢跌
係因為tim踩住咗佢件衫，佢想叫阿tim落返嚟

Tommy同tim肥咗勁多，tim為咗演唱會有瘦咗啲啲，但Tommy 少少都無瘦過

集體回憶搞咁密

仲可以有咩新野
定番炒多一次

兒時回憶

今次去唔到，12月個次想去

其實d 歌真係幾好
好多都好聽既
下學期 開始戀愛 青春火花
就算係倉鼠俱樂部都正

不過佢地真係太mk
tim 肥左好撚多 ...
嗰時靚靚仔仔
而家肥到 ..
tommy 無乜改變
alan 就真係keep 得最好 唱歌都應該三個中最好